香港安老服務業前景堪憂

當你發現負責派藥嘅保健員全部都係廣東話講唔正嘅大陸人，呢啲已經叫有中學學歷。

當你發現做前線護理嘅全部都係大陸村姑，真係由大陸不知名農村出城做野。雖然呢班係俾私營院舍剝削得最嚴重嘅一班員工。

仲有啲賤種，夏天三十幾度嘅下午熱到痴撚線。佢自己喺房開大個冷氣玩電話。老人家喺廳睇電視就唔可以開冷氣。真係屌你老味正賤種。

蘋果幫到你

樓豬唔敢

一句：你會唔會去做護理行業？

答案一早有。

nursing

痴線 我啲死人成績 IQ EQ 做撚到護理咩

工作環境惡劣
低人工
工時長
性質厭惡
你做唔做？

叫你做你又唔撚做呢樣果樣
又要唔俾人做

冇辦法啦
d錢拎哂黎起高鐵港豬澳
連班老人家自已都支持
為左偉大的祖國
受下委屈有咩所謂

以前我返私家老人院一更踩足12 粒鐘 . 辛苦都係得萬幾人工 . 重要一對40-50 人。 就算是對老人好d都有心無力

果陣果間就係做 出晒名既劍x

佢地仲有國家照顧 怕咩